# Boaty FAQ : Un bot discord pour les FAQ

Ceci est le bot discord du serveur support du bot Boaty
Les questions sont facilement modifiable dans le index.js

[![Discord Bots](https://discordbots.org/api/widget/555076841652748308.svg)](https://discordbots.org/bot/555076841652748308)
